TVB白色強人首主題曲作反喇

啊媽要睇CCTVB
本身都唔理佢
點知聽到呢首歌
作反喇作反喇

無懼最暗一天
前來贈你光線
全城如若告急
伴隨身邊
無憾挺起雙肩
未怕承受風險
即使有權一手變天
都知我仍可選擇良善

鄭俊雲